點解茂明單野好似電視台冇播過？

除左蘋果有播
我睇有線都唔有講
自我審查？

Tvb都有播